齊齊舉報689違反「國安法」

689近日批評教育局唔公開黃絲老師名，已經係發表緊「對政府造成憎恨」言論，已違反「國安法」！

國安法比你D賤民玩架咩諗住可以用返對付返港共人士